{"id":35,"date":"2024-03-13T22:30:43","date_gmt":"2024-03-13T21:30:43","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?p=35"},"modified":"2024-03-13T22:30:43","modified_gmt":"2024-03-13T21:30:43","slug":"kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/","title":{"rendered":"Kontroverse um Fu\u00dfball-Neuntligisten: Gr\u00fcnde, Auswirkungen und Reaktionen"},"content":{"rendered":"<p>Der Fall eines Fu\u00dfball-Neuntligisten, der von einem Ausschluss bedroht ist, sorgt f\u00fcr Aufsehen in der Fu\u00dfballwelt. In diesem ausf\u00fchrlichen Artikel beleuchten wir die Hintergr\u00fcnde dieser kontroversen Entscheidung, untersuchen die rechtlichen, sportlichen und ethischen Aspekte und diskutieren die potenziellen Auswirkungen auf den Verein, die Spieler und den Fu\u00dfball insgesamt.<\/p>\n<p>Zu Beginn betrachten wir den konkreten Fall des betroffenen Neuntligisten und die Ereignisse, die zu der Drohung des Ausschlusses gef\u00fchrt haben. Wir analysieren die Gr\u00fcnde, die zur Einleitung disziplinarischer Ma\u00dfnahmen gef\u00fchrt haben k\u00f6nnten, und betrachten m\u00f6gliche Vers\u00e4umnisse seitens des Vereins oder seiner Mitglieder.<\/p>\n<p>Darauf aufbauend gehen wir auf die rechtlichen Aspekte ein, die im Zusammenhang mit dem Ausschluss eines Fu\u00dfballvereins relevant sind. Wir werfen einen Blick auf die entsprechenden Regelungen der zust\u00e4ndigen Sportverb\u00e4nde und untersuchen, ob der Verein gegen diese Regeln versto\u00dfen hat. Des Weiteren beleuchten wir m\u00f6gliche Verfahrensfehler oder Ungereimtheiten im Zusammenhang mit der Entscheidung.<\/p>\n<p>Ein weiterer wichtiger Gesichtspunkt ist die sportliche Dimension dieses Falls. Wir analysieren die Leistung des Neuntligisten in der Vergangenheit und bewerten objektiv seine F\u00e4higkeiten im Wettbewerbsumfeld. Dar\u00fcber hinaus betrachten wir die m\u00f6glichen Auswirkungen eines Ausschlusses auf den Wettbewerb und die Fairness des Spiels.<\/p>\n<p>Dar\u00fcber hinaus werfen wir einen Blick auf die sozialen und ethischen Implikationen einer solchen Entscheidung. Wir diskutieren, welche Auswirkungen ein Ausschluss auf die betroffenen Spieler, Trainer, Fans und die lokale Gemeinschaft haben k\u00f6nnte. Dabei betrachten wir auch m\u00f6gliche Alternativen zum Ausschluss und deren Vor- und Nachteile.<\/p>\n<p>Ein weiterer Schwerpunkt dieses Artikels liegt auf der Reaktion der Fu\u00dfballgemeinschaft auf diese kontroverse Situation. Wir geben Einblicke in die Diskussionen und Debatten, die im Umfeld des Falls stattfinden, und beleuchten die unterschiedlichen Standpunkte und Meinungen von Experten, Fans und Interessenvertretern.<\/p>\n<p>Abschlie\u00dfend werfen wir einen Blick in die Zukunft und diskutieren m\u00f6gliche Szenarien und Entwicklungen, die sich aus dieser Situation ergeben k\u00f6nnten. Wir beleuchten die Chancen und Herausforderungen, die sich f\u00fcr den betroffenen Verein und den Fu\u00dfball insgesamt ergeben, und geben einen Ausblick darauf, wie dieser Fall die Zukunft des Sports beeinflussen k\u00f6nnte.<\/p>\n<p>Insgesamt bietet dieser Artikel eine umfassende und ausgewogene Analyse des Falls des Fu\u00dfball-Neuntligisten, der nicht ausgeschlossen werden darf. Er liefert wichtige Einblicke in die komplexen Zusammenh\u00e4nge und Fragestellungen, die mit dieser kontroversen Entscheidung verbunden sind, und regt zur weiteren Diskussion und Reflexion an.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Der Fall eines Fu\u00dfball-Neuntligisten, der von einem Ausschluss bedroht ist, sorgt f\u00fcr Aufsehen in der Fu\u00dfballwelt. In diesem ausf\u00fchrlichen Artikel beleuchten wir die Hintergr\u00fcnde dieser kontroversen Entscheidung, untersuchen die rechtlichen,&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":36,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Kontroverse um Fu\u00dfball-Neuntligisten: Gr\u00fcnde, Auswirkungen und Reaktionen - B\u00e4umli Saal<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"Erfahren Sie die Hintergr\u00fcnde, Auswirkungen und Meinungen rund um die Entscheidung, einen Fu\u00dfball-Neuntligisten nicht auszuschlie\u00dfen.\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kontroverse um Fu\u00dfball-Neuntligisten: Gr\u00fcnde, Auswirkungen und Reaktionen - B\u00e4umli Saal\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Erfahren Sie die Hintergr\u00fcnde, Auswirkungen und Meinungen rund um die Entscheidung, einen Fu\u00dfball-Neuntligisten nicht auszuschlie\u00dfen.\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u00e4umli Saal\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-13T21:30:43+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy50.webp\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"540\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"admin\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"NewsArticle\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a\"},\"headline\":\"Kontroverse um Fu\u00dfball-Neuntligisten: Gr\u00fcnde, Auswirkungen und Reaktionen\",\"datePublished\":\"2024-03-13T21:30:43+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-13T21:30:43+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/\"},\"wordCount\":411,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy50.webp\",\"articleSection\":[\"Nieuws\"],\"inLanguage\":\"de-CH\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/\",\"name\":\"Kontroverse um Fu\u00dfball-Neuntligisten: Gr\u00fcnde, Auswirkungen und Reaktionen - B\u00e4umli Saal\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy50.webp\",\"datePublished\":\"2024-03-13T21:30:43+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-13T21:30:43+00:00\",\"description\":\"Erfahren Sie die Hintergr\u00fcnde, Auswirkungen und Meinungen rund um die Entscheidung, einen Fu\u00dfball-Neuntligisten nicht auszuschlie\u00dfen.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-CH\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#primaryimage\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy50.webp\",\"contentUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy50.webp\",\"width\":960,\"height\":540,\"caption\":\"FSA-Pr\u00e4sident Holger Stahlknecht\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Kontroverse um Fu\u00dfball-Neuntligisten: Gr\u00fcnde, Auswirkungen und Reaktionen\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\",\"name\":\"B\u00e4umli Saal\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-CH\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\",\"name\":\"B\u00e4umli Saal\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png\",\"contentUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png\",\"width\":250,\"height\":100,\"caption\":\"B\u00e4umli Saal\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\"],\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/author\/admin\/\"}]}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Kontroverse um Fu\u00dfball-Neuntligisten: Gr\u00fcnde, Auswirkungen und Reaktionen - B\u00e4umli Saal","description":"Erfahren Sie die Hintergr\u00fcnde, Auswirkungen und Meinungen rund um die Entscheidung, einen Fu\u00dfball-Neuntligisten nicht auszuschlie\u00dfen.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Kontroverse um Fu\u00dfball-Neuntligisten: Gr\u00fcnde, Auswirkungen und Reaktionen - B\u00e4umli Saal","og_description":"Erfahren Sie die Hintergr\u00fcnde, Auswirkungen und Meinungen rund um die Entscheidung, einen Fu\u00dfball-Neuntligisten nicht auszuschlie\u00dfen.","og_url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/","og_site_name":"B\u00e4umli Saal","article_published_time":"2024-03-13T21:30:43+00:00","og_image":[{"width":960,"height":540,"url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy50.webp","type":"image\/webp"}],"author":"admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"admin","Est. reading time":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"NewsArticle","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/"},"author":{"name":"admin","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a"},"headline":"Kontroverse um Fu\u00dfball-Neuntligisten: Gr\u00fcnde, Auswirkungen und Reaktionen","datePublished":"2024-03-13T21:30:43+00:00","dateModified":"2024-03-13T21:30:43+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/"},"wordCount":411,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy50.webp","articleSection":["Nieuws"],"inLanguage":"de-CH","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/","name":"Kontroverse um Fu\u00dfball-Neuntligisten: Gr\u00fcnde, Auswirkungen und Reaktionen - B\u00e4umli Saal","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#primaryimage"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy50.webp","datePublished":"2024-03-13T21:30:43+00:00","dateModified":"2024-03-13T21:30:43+00:00","description":"Erfahren Sie die Hintergr\u00fcnde, Auswirkungen und Meinungen rund um die Entscheidung, einen Fu\u00dfball-Neuntligisten nicht auszuschlie\u00dfen.","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-CH","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#primaryimage","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy50.webp","contentUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy50.webp","width":960,"height":540,"caption":"FSA-Pr\u00e4sident Holger Stahlknecht"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/kontroverse-um-fussball-neuntligisten-gruende-auswirkungen-und-reaktionen\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Kontroverse um Fu\u00dfball-Neuntligisten: Gr\u00fcnde, Auswirkungen und Reaktionen"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/","name":"B\u00e4umli Saal","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-CH"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization","name":"B\u00e4umli Saal","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png","width":250,"height":100,"caption":"B\u00e4umli Saal"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a","name":"admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin"},"sameAs":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch"],"url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/author\/admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/35"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=35"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/35\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/35\/revisions\/37"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/36"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=35"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=35"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=35"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}