{"id":38,"date":"2024-03-13T22:33:08","date_gmt":"2024-03-13T21:33:08","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?p=38"},"modified":"2024-03-13T22:33:08","modified_gmt":"2024-03-13T21:33:08","slug":"arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/","title":{"rendered":"Arsenal k\u00e4mpft sich im Elfmeterschie\u00dfen ins K\u00f6nigsklassen-Viertelfinale"},"content":{"rendered":"<p>Das dramatische Elfmeterschie\u00dfen, das Arsenal ins Viertelfinale der K\u00f6nigsklasse bringt, wirft Licht auf ihre k\u00e4mpferische Natur und ihre Aussichten in diesem prestigetr\u00e4chtigen Wettbewerb. In diesem ausf\u00fchrlichen Artikel analysieren wir das Spiel im Detail, untersuchen die Schl\u00fcsselmomente und Spielerleistungen und diskutieren, wie dieses Ergebnis die Dynamik des Turniers ver\u00e4ndern k\u00f6nnte.<\/p>\n<p>Zu Beginn betrachten wir die Ausgangslage vor dem Spiel und die Erwartungen an beide Teams. Wir analysieren die taktischen Ans\u00e4tze und Strategien, die von Arsenal und ihren Gegnern im Verlauf des Spiels angewendet wurden, und bewerten ihre Wirksamkeit in Bezug auf Ballbesitz, Angriffe und Verteidigung.<\/p>\n<p>Ein zentraler Aspekt unserer Analyse ist das Elfmeterschie\u00dfen selbst. Wir werfen einen detaillierten Blick auf die einzelnen Sch\u00fcsse, die Entscheidungen der Torh\u00fcter und die psychologischen Aspekte, die w\u00e4hrend dieses nervenaufreibenden Prozesses eine Rolle spielen. Dabei betrachten wir auch die Vorbereitung und Erfahrung der Spieler, um ihre Leistungen besser zu verstehen.<\/p>\n<p>Dar\u00fcber hinaus betrachten wir die Spielerleistungen w\u00e4hrend des regul\u00e4ren Spiels und identifizieren Schl\u00fcsselmomente, die den Verlauf des Spiels beeinflusst haben k\u00f6nnten. Wir analysieren die Leistung der Spieler auf beiden Seiten des Feldes und bewerten, welche Spieler die entscheidenden Unterschiede gemacht haben k\u00f6nnten.<\/p>\n<p>Ein weiterer wichtiger Gesichtspunkt ist die Bedeutung dieses Sieges f\u00fcr Arsenal und ihre Aussichten im weiteren Verlauf des Wettbewerbs. Wir diskutieren, wie dieser Erfolg ihr Selbstvertrauen st\u00e4rken k\u00f6nnte und welche Herausforderungen sie im Viertelfinale erwarten k\u00f6nnten. Dabei betrachten wir auch potenzielle Gegner und m\u00f6gliche taktische Anpassungen f\u00fcr Arsenal.<\/p>\n<p>Des Weiteren werfen wir einen Blick auf die Reaktionen der Fans und Experten auf dieses Ergebnis. Wir analysieren die Diskussionen in den sozialen Medien, die Kommentare von Trainern und Spielern sowie die Berichterstattung in den Medien, um ein umfassendes Bild davon zu bekommen, wie dieser Sieg von der Fu\u00dfballgemeinschaft wahrgenommen wird.<\/p>\n<p>Abschlie\u00dfend geben wir einen Ausblick auf die n\u00e4chsten Schritte f\u00fcr Arsenal und wie sich ihr Erfolg im Viertelfinale auf ihre Saisonziele auswirken k\u00f6nnte. Wir diskutieren auch die potenziellen Auswirkungen dieses Sieges auf das Ansehen des Vereins und seine langfristige Perspektive im europ\u00e4ischen Fu\u00dfball.<\/p>\n<p>Insgesamt bietet dieser Artikel eine eingehende Analyse des dramatischen Elfmeterschie\u00dfens, das Arsenal ins Viertelfinale der K\u00f6nigsklasse bringt. Er liefert wichtige Einblicke in die Leistungen der Spieler, die taktischen Entscheidungen der Trainer und die Reaktionen der Fu\u00dfballgemeinschaft auf dieses Ereignis.&#187;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Das dramatische Elfmeterschie\u00dfen, das Arsenal ins Viertelfinale der K\u00f6nigsklasse bringt, wirft Licht auf ihre k\u00e4mpferische Natur und ihre Aussichten in diesem prestigetr\u00e4chtigen Wettbewerb. In diesem ausf\u00fchrlichen Artikel analysieren wir das&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":39,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Arsenal k\u00e4mpft sich im Elfmeterschie\u00dfen ins K\u00f6nigsklassen-Viertelfinale - B\u00e4umli Saal<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"Erfahren Sie, wie Arsenal mit einem nervenaufreibenden Elfmeterschie\u00dfen ins Viertelfinale der K\u00f6nigsklasse gelangt.\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Arsenal k\u00e4mpft sich im Elfmeterschie\u00dfen ins K\u00f6nigsklassen-Viertelfinale - B\u00e4umli Saal\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Erfahren Sie, wie Arsenal mit einem nervenaufreibenden Elfmeterschie\u00dfen ins Viertelfinale der K\u00f6nigsklasse gelangt.\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u00e4umli Saal\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-13T21:33:08+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy42.webp\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"540\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"admin\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"NewsArticle\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a\"},\"headline\":\"Arsenal k\u00e4mpft sich im Elfmeterschie\u00dfen ins K\u00f6nigsklassen-Viertelfinale\",\"datePublished\":\"2024-03-13T21:33:08+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-13T21:33:08+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/\"},\"wordCount\":412,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy42.webp\",\"articleSection\":[\"Sport\"],\"inLanguage\":\"de-CH\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/\",\"name\":\"Arsenal k\u00e4mpft sich im Elfmeterschie\u00dfen ins K\u00f6nigsklassen-Viertelfinale - B\u00e4umli Saal\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy42.webp\",\"datePublished\":\"2024-03-13T21:33:08+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-13T21:33:08+00:00\",\"description\":\"Erfahren Sie, wie Arsenal mit einem nervenaufreibenden Elfmeterschie\u00dfen ins Viertelfinale der K\u00f6nigsklasse gelangt.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-CH\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#primaryimage\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy42.webp\",\"contentUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy42.webp\",\"width\":960,\"height\":540,\"caption\":\"Arsenal\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Arsenal k\u00e4mpft sich im Elfmeterschie\u00dfen ins K\u00f6nigsklassen-Viertelfinale\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\",\"name\":\"B\u00e4umli Saal\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-CH\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\",\"name\":\"B\u00e4umli Saal\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png\",\"contentUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png\",\"width\":250,\"height\":100,\"caption\":\"B\u00e4umli Saal\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\"],\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/author\/admin\/\"}]}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Arsenal k\u00e4mpft sich im Elfmeterschie\u00dfen ins K\u00f6nigsklassen-Viertelfinale - B\u00e4umli Saal","description":"Erfahren Sie, wie Arsenal mit einem nervenaufreibenden Elfmeterschie\u00dfen ins Viertelfinale der K\u00f6nigsklasse gelangt.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Arsenal k\u00e4mpft sich im Elfmeterschie\u00dfen ins K\u00f6nigsklassen-Viertelfinale - B\u00e4umli Saal","og_description":"Erfahren Sie, wie Arsenal mit einem nervenaufreibenden Elfmeterschie\u00dfen ins Viertelfinale der K\u00f6nigsklasse gelangt.","og_url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/","og_site_name":"B\u00e4umli Saal","article_published_time":"2024-03-13T21:33:08+00:00","og_image":[{"width":960,"height":540,"url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy42.webp","type":"image\/webp"}],"author":"admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"admin","Est. reading time":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"NewsArticle","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/"},"author":{"name":"admin","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a"},"headline":"Arsenal k\u00e4mpft sich im Elfmeterschie\u00dfen ins K\u00f6nigsklassen-Viertelfinale","datePublished":"2024-03-13T21:33:08+00:00","dateModified":"2024-03-13T21:33:08+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/"},"wordCount":412,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy42.webp","articleSection":["Sport"],"inLanguage":"de-CH","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/","name":"Arsenal k\u00e4mpft sich im Elfmeterschie\u00dfen ins K\u00f6nigsklassen-Viertelfinale - B\u00e4umli Saal","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#primaryimage"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy42.webp","datePublished":"2024-03-13T21:33:08+00:00","dateModified":"2024-03-13T21:33:08+00:00","description":"Erfahren Sie, wie Arsenal mit einem nervenaufreibenden Elfmeterschie\u00dfen ins Viertelfinale der K\u00f6nigsklasse gelangt.","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-CH","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#primaryimage","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy42.webp","contentUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy42.webp","width":960,"height":540,"caption":"Arsenal"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/arsenal-kaempft-sich-im-elfmeterschiessen-ins-koenigsklassen-viertelfinale\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Arsenal k\u00e4mpft sich im Elfmeterschie\u00dfen ins K\u00f6nigsklassen-Viertelfinale"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/","name":"B\u00e4umli Saal","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-CH"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization","name":"B\u00e4umli Saal","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png","width":250,"height":100,"caption":"B\u00e4umli Saal"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a","name":"admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin"},"sameAs":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch"],"url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/author\/admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/38"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/38\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/38\/revisions\/40"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/39"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=38"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=38"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}