{"id":44,"date":"2024-03-13T22:38:43","date_gmt":"2024-03-13T21:38:43","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?p=44"},"modified":"2024-03-13T22:38:43","modified_gmt":"2024-03-13T21:38:43","slug":"rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/","title":{"rendered":"Rudi V\u00f6llers bewegende Rede f\u00fcr Andreas Brehme: Eine Hommage im deutschen Fu\u00dfball"},"content":{"rendered":"<p>Die bewegende Rede von Rudi V\u00f6ller bei der Gedenkfeier f\u00fcr Andreas Brehme wirft Licht auf eine tiefe und bedeutungsvolle Verbindung im deutschen Fu\u00dfball. In diesem umfassenden Artikel analysieren wir die Inhalte und Emotionen dieser Rede, beleuchten die Hintergr\u00fcnde der Beziehung zwischen den beiden Fu\u00dfballgr\u00f6\u00dfen und diskutieren die Auswirkungen auf den Sport und die Fans.<\/p>\n<p>Zu Beginn werfen wir einen Blick auf den Anlass der Gedenkfeier und die Bedeutung von Andreas Brehme f\u00fcr den deutschen Fu\u00dfball. Wir beleuchten seine Karriereerfolge, sein Erbe und seinen Einfluss auf die Entwicklung des Spiels in Deutschland.<\/p>\n<p>Dann gehen wir auf die Rolle von Rudi V\u00f6ller als Redner bei der Gedenkfeier ein und betrachten seine pers\u00f6nliche Verbindung zu Andreas Brehme. Wir analysieren, wie ihre gemeinsame Geschichte und ihre Erfahrungen im Fu\u00dfball ihre Beziehung gepr\u00e4gt haben und welche Bedeutung dies f\u00fcr die Fu\u00dfballgemeinschaft hat.<\/p>\n<p>Ein zentraler Aspekt unserer Analyse ist die Inhalte und Botschaften, die Rudi V\u00f6ller in seiner Rede vermittelt hat. Wir untersuchen, wie er die Leistungen und Eigenschaften von Andreas Brehme gew\u00fcrdigt hat, und wie er seine pers\u00f6nlichen Erinnerungen und Gef\u00fchle in seiner Ansprache zum Ausdruck gebracht hat.<\/p>\n<p>Des Weiteren betrachten wir die Reaktionen der Zuh\u00f6rer auf die Rede von Rudi V\u00f6ller und die Wirkung, die sie auf die Fu\u00dfballgemeinschaft und die Fans hatte. Wir analysieren die Kommentare in den sozialen Medien, die Berichterstattung in den Medien und die Diskussionen unter den Fans, um ein umfassendes Bild davon zu bekommen, wie die Rede wahrgenommen wurde.<\/p>\n<p>Abschlie\u00dfend geben wir einen Ausblick auf die Bedeutung dieser Gedenkfeier und die Auswirkungen, die sie auf den deutschen Fu\u00dfball und die Erinnerung an Andreas Brehme haben k\u00f6nnte. Wir diskutieren, wie solche Ereignisse dazu beitragen k\u00f6nnen, die Geschichte des Sports lebendig zu halten und die Werte und Traditionen des Fu\u00dfballs zu ehren.<\/p>\n<p>Insgesamt bietet dieser Artikel eine eingehende Analyse der bewegenden Rede von Rudi V\u00f6ller bei der Gedenkfeier f\u00fcr Andreas Brehme. Er beleuchtet die tiefe Verbundenheit im deutschen Fu\u00dfball und regt zur weiteren Reflexion \u00fcber die Bedeutung von Tradition und Erinnerung im Sport an.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Die bewegende Rede von Rudi V\u00f6ller bei der Gedenkfeier f\u00fcr Andreas Brehme wirft Licht auf eine tiefe und bedeutungsvolle Verbindung im deutschen Fu\u00dfball. In diesem umfassenden Artikel analysieren wir die&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":45,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Rudi V\u00f6llers bewegende Rede f\u00fcr Andreas Brehme: Eine Hommage im deutschen Fu\u00dfball - B\u00e4umli Saal<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"Erfahren Sie, wie Rudi V\u00f6ller Andreas Brehme in einer bewegenden Rede ehrt und welche Bedeutung dies f\u00fcr den deutschen Fu\u00dfball hat.\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rudi V\u00f6llers bewegende Rede f\u00fcr Andreas Brehme: Eine Hommage im deutschen Fu\u00dfball - B\u00e4umli Saal\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Erfahren Sie, wie Rudi V\u00f6ller Andreas Brehme in einer bewegenden Rede ehrt und welche Bedeutung dies f\u00fcr den deutschen Fu\u00dfball hat.\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u00e4umli Saal\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-13T21:38:43+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/defpy45.webp\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"540\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"admin\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"NewsArticle\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a\"},\"headline\":\"Rudi V\u00f6llers bewegende Rede f\u00fcr Andreas Brehme: Eine Hommage im deutschen Fu\u00dfball\",\"datePublished\":\"2024-03-13T21:38:43+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-13T21:38:43+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/\"},\"wordCount\":377,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/defpy45.webp\",\"articleSection\":[\"Sport\"],\"inLanguage\":\"de-CH\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/\",\"name\":\"Rudi V\u00f6llers bewegende Rede f\u00fcr Andreas Brehme: Eine Hommage im deutschen Fu\u00dfball - B\u00e4umli Saal\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/defpy45.webp\",\"datePublished\":\"2024-03-13T21:38:43+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-13T21:38:43+00:00\",\"description\":\"Erfahren Sie, wie Rudi V\u00f6ller Andreas Brehme in einer bewegenden Rede ehrt und welche Bedeutung dies f\u00fcr den deutschen Fu\u00dfball hat.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-CH\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#primaryimage\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/defpy45.webp\",\"contentUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/defpy45.webp\",\"width\":960,\"height\":540,\"caption\":\"Rudi V\u00f6ller\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rudi V\u00f6llers bewegende Rede f\u00fcr Andreas Brehme: Eine Hommage im deutschen Fu\u00dfball\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\",\"name\":\"B\u00e4umli Saal\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-CH\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\",\"name\":\"B\u00e4umli Saal\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png\",\"contentUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png\",\"width\":250,\"height\":100,\"caption\":\"B\u00e4umli Saal\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\"],\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/author\/admin\/\"}]}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Rudi V\u00f6llers bewegende Rede f\u00fcr Andreas Brehme: Eine Hommage im deutschen Fu\u00dfball - B\u00e4umli Saal","description":"Erfahren Sie, wie Rudi V\u00f6ller Andreas Brehme in einer bewegenden Rede ehrt und welche Bedeutung dies f\u00fcr den deutschen Fu\u00dfball hat.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Rudi V\u00f6llers bewegende Rede f\u00fcr Andreas Brehme: Eine Hommage im deutschen Fu\u00dfball - B\u00e4umli Saal","og_description":"Erfahren Sie, wie Rudi V\u00f6ller Andreas Brehme in einer bewegenden Rede ehrt und welche Bedeutung dies f\u00fcr den deutschen Fu\u00dfball hat.","og_url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/","og_site_name":"B\u00e4umli Saal","article_published_time":"2024-03-13T21:38:43+00:00","og_image":[{"width":960,"height":540,"url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/defpy45.webp","type":"image\/webp"}],"author":"admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"admin","Est. reading time":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"NewsArticle","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/"},"author":{"name":"admin","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a"},"headline":"Rudi V\u00f6llers bewegende Rede f\u00fcr Andreas Brehme: Eine Hommage im deutschen Fu\u00dfball","datePublished":"2024-03-13T21:38:43+00:00","dateModified":"2024-03-13T21:38:43+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/"},"wordCount":377,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/defpy45.webp","articleSection":["Sport"],"inLanguage":"de-CH","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/","name":"Rudi V\u00f6llers bewegende Rede f\u00fcr Andreas Brehme: Eine Hommage im deutschen Fu\u00dfball - B\u00e4umli Saal","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#primaryimage"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/defpy45.webp","datePublished":"2024-03-13T21:38:43+00:00","dateModified":"2024-03-13T21:38:43+00:00","description":"Erfahren Sie, wie Rudi V\u00f6ller Andreas Brehme in einer bewegenden Rede ehrt und welche Bedeutung dies f\u00fcr den deutschen Fu\u00dfball hat.","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-CH","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#primaryimage","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/defpy45.webp","contentUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/defpy45.webp","width":960,"height":540,"caption":"Rudi V\u00f6ller"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/rudi-voellers-bewegende-rede-fuer-andreas-brehme-eine-hommage-im-deutschen-fussball\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rudi V\u00f6llers bewegende Rede f\u00fcr Andreas Brehme: Eine Hommage im deutschen Fu\u00dfball"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/","name":"B\u00e4umli Saal","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-CH"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization","name":"B\u00e4umli Saal","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png","width":250,"height":100,"caption":"B\u00e4umli Saal"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a","name":"admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin"},"sameAs":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch"],"url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/author\/admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=44"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":46,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44\/revisions\/46"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=44"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=44"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=44"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}