{"id":41,"date":"2024-03-13T22:36:24","date_gmt":"2024-03-13T21:36:24","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?p=41"},"modified":"2024-03-13T22:36:24","modified_gmt":"2024-03-13T21:36:24","slug":"homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/","title":{"rendered":"Homophobe Ges\u00e4nge: Nationalspieler aus Kader gestrichen &#8211; Analyse &#038; Reaktionen"},"content":{"rendered":"<p>Infolge homophober Ges\u00e4nge wurden drei Nationalspieler aus dem Kader gestrichen. In diesem ausf\u00fchrlichen Artikel untersuchen wir die Hintergr\u00fcnde dieser Entscheidung, beleuchten die Reaktionen der \u00d6ffentlichkeit und diskutieren die m\u00f6glichen Auswirkungen auf die Spieler, das Team und den Fu\u00dfball insgesamt.<\/p>\n<p>Zun\u00e4chst werfen wir einen Blick auf den Vorfall selbst und die Umst\u00e4nde, die zu den homophoben Ges\u00e4ngen gef\u00fchrt haben. Wir analysieren, wie solche Diskriminierungshandlungen im Fu\u00dfball auftreten k\u00f6nnen und welche Auswirkungen sie auf die Betroffenen und die Sportgemeinschaft haben.<\/p>\n<p>Darauf aufbauend untersuchen wir die Reaktion der Verantwortlichen, die zu der Entscheidung gef\u00fchrt haben, die betroffenen Spieler aus dem Kader zu streichen. Wir betrachten die rechtlichen und ethischen Aspekte dieser Ma\u00dfnahme und diskutieren, ob sie angemessen und gerechtfertigt war.<\/p>\n<p>Ein weiterer Schwerpunkt unserer Analyse liegt auf den m\u00f6glichen Auswirkungen dieser Entscheidung auf die betroffenen Spieler. Wir beleuchten, wie sie mit der Situation umgehen und wie sich dies auf ihre Karrieren und ihr pers\u00f6nliches Wohlbefinden auswirken k\u00f6nnte. Dar\u00fcber hinaus betrachten wir auch die potenziellen Folgen f\u00fcr das Team und seine Leistungsf\u00e4higkeit.<\/p>\n<p>Des Weiteren betrachten wir die Reaktionen der \u00d6ffentlichkeit auf diesen Vorfall und die Diskussionen, die er in der Fu\u00dfballgemeinschaft ausgel\u00f6st hat. Wir analysieren die Debatten \u00fcber Homophobie im Fu\u00dfball und die Ma\u00dfnahmen, die ergriffen werden k\u00f6nnen, um solche Vorf\u00e4lle in Zukunft zu verhindern.<\/p>\n<p>Abschlie\u00dfend geben wir einen Ausblick auf m\u00f6gliche Schritte, die unternommen werden k\u00f6nnen, um die Sensibilisierung f\u00fcr Homophobie im Fu\u00dfball zu erh\u00f6hen und eine inklusivere Sportkultur zu f\u00f6rdern. Wir diskutieren auch die Verantwortung der Verb\u00e4nde, Vereine und Fans, solche Diskriminierungshandlungen zu bek\u00e4mpfen und eine positive Ver\u00e4nderung herbeizuf\u00fchren.<\/p>\n<p>Insgesamt bietet dieser Artikel eine eingehende Analyse des Vorfalls, bei dem drei Nationalspieler nach homophoben Ges\u00e4ngen aus dem Kader gestrichen wurden. Er beleuchtet die komplexen Fragen rund um Homophobie im Fu\u00dfball und regt zur weiteren Diskussion und Reflexion \u00fcber dieses wichtige Thema an.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Infolge homophober Ges\u00e4nge wurden drei Nationalspieler aus dem Kader gestrichen. In diesem ausf\u00fchrlichen Artikel untersuchen wir die Hintergr\u00fcnde dieser Entscheidung, beleuchten die Reaktionen der \u00d6ffentlichkeit und diskutieren die m\u00f6glichen Auswirkungen&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":42,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Homophobe Ges\u00e4nge: Nationalspieler aus Kader gestrichen - Analyse &amp; Reaktionen - B\u00e4umli Saal<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"Erfahren Sie, warum drei Nationalspieler nach homophoben Ges\u00e4ngen aus dem Kader gestrichen wurden und welche Auswirkungen dies hat.\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Homophobe Ges\u00e4nge: Nationalspieler aus Kader gestrichen - Analyse &amp; Reaktionen - B\u00e4umli Saal\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Erfahren Sie, warum drei Nationalspieler nach homophoben Ges\u00e4ngen aus dem Kader gestrichen wurden und welche Auswirkungen dies hat.\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u00e4umli Saal\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-13T21:36:24+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy32.webp\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"540\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"admin\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"NewsArticle\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a\"},\"headline\":\"Homophobe Ges\u00e4nge: Nationalspieler aus Kader gestrichen &#8211; Analyse &#038; Reaktionen\",\"datePublished\":\"2024-03-13T21:36:24+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-13T21:36:24+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/\"},\"wordCount\":348,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy32.webp\",\"articleSection\":[\"Nieuws\"],\"inLanguage\":\"de-CH\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/\",\"name\":\"Homophobe Ges\u00e4nge: Nationalspieler aus Kader gestrichen - Analyse & Reaktionen - B\u00e4umli Saal\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy32.webp\",\"datePublished\":\"2024-03-13T21:36:24+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-13T21:36:24+00:00\",\"description\":\"Erfahren Sie, warum drei Nationalspieler nach homophoben Ges\u00e4ngen aus dem Kader gestrichen wurden und welche Auswirkungen dies hat.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-CH\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#primaryimage\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy32.webp\",\"contentUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy32.webp\",\"width\":960,\"height\":540,\"caption\":\"Homophobe Ges\u00e4nge\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Homophobe Ges\u00e4nge: Nationalspieler aus Kader gestrichen &#8211; Analyse &#038; Reaktionen\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\",\"name\":\"B\u00e4umli Saal\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-CH\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\",\"name\":\"B\u00e4umli Saal\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png\",\"contentUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png\",\"width\":250,\"height\":100,\"caption\":\"B\u00e4umli Saal\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\"],\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/author\/admin\/\"}]}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Homophobe Ges\u00e4nge: Nationalspieler aus Kader gestrichen - Analyse & Reaktionen - B\u00e4umli Saal","description":"Erfahren Sie, warum drei Nationalspieler nach homophoben Ges\u00e4ngen aus dem Kader gestrichen wurden und welche Auswirkungen dies hat.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Homophobe Ges\u00e4nge: Nationalspieler aus Kader gestrichen - Analyse & Reaktionen - B\u00e4umli Saal","og_description":"Erfahren Sie, warum drei Nationalspieler nach homophoben Ges\u00e4ngen aus dem Kader gestrichen wurden und welche Auswirkungen dies hat.","og_url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/","og_site_name":"B\u00e4umli Saal","article_published_time":"2024-03-13T21:36:24+00:00","og_image":[{"width":960,"height":540,"url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy32.webp","type":"image\/webp"}],"author":"admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"admin","Est. reading time":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"NewsArticle","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/"},"author":{"name":"admin","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a"},"headline":"Homophobe Ges\u00e4nge: Nationalspieler aus Kader gestrichen &#8211; Analyse &#038; Reaktionen","datePublished":"2024-03-13T21:36:24+00:00","dateModified":"2024-03-13T21:36:24+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/"},"wordCount":348,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy32.webp","articleSection":["Nieuws"],"inLanguage":"de-CH","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/","name":"Homophobe Ges\u00e4nge: Nationalspieler aus Kader gestrichen - Analyse & Reaktionen - B\u00e4umli Saal","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#primaryimage"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy32.webp","datePublished":"2024-03-13T21:36:24+00:00","dateModified":"2024-03-13T21:36:24+00:00","description":"Erfahren Sie, warum drei Nationalspieler nach homophoben Ges\u00e4ngen aus dem Kader gestrichen wurden und welche Auswirkungen dies hat.","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-CH","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#primaryimage","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy32.webp","contentUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/fpy32.webp","width":960,"height":540,"caption":"Homophobe Ges\u00e4nge"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/nieuws\/homophobe-gesaenge-nationalspieler-aus-kader-gestrichen-analyse-reaktionen\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Homophobe Ges\u00e4nge: Nationalspieler aus Kader gestrichen &#8211; Analyse &#038; Reaktionen"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/","name":"B\u00e4umli Saal","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-CH"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization","name":"B\u00e4umli Saal","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png","width":250,"height":100,"caption":"B\u00e4umli Saal"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a","name":"admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin"},"sameAs":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch"],"url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/author\/admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/41"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=41"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/41\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":43,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/41\/revisions\/43"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/42"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=41"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=41"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=41"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}