{"id":32,"date":"2024-03-13T22:27:14","date_gmt":"2024-03-13T21:27:14","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?p=32"},"modified":"2024-03-13T22:27:14","modified_gmt":"2024-03-13T21:27:14","slug":"warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/","title":{"rendered":"Warum tragen immer weniger Fu\u00dfballfans ihre Trikots im Training?"},"content":{"rendered":"<p>In der Welt des Sports war das Tragen eines Trikots w\u00e4hrend des Trainings lange Zeit eine Selbstverst\u00e4ndlichkeit. Doch eine zunehmende Anzahl von Athleten entscheidet sich heute dagegen, ihr Trikot zu tragen, sei es aus pers\u00f6nlichen Vorlieben oder aufgrund sozialer Normen. Diese Entwicklung wirft wichtige Fragen auf und erfordert eine eingehende Analyse, um die Ursachen zu verstehen und m\u00f6gliche L\u00f6sungen zu entwickeln.<\/p>\n<p>Ein m\u00f6glicher Grund f\u00fcr das Nachlassen des Tragens von Trikots im Training k\u00f6nnte eine Verschiebung der Einstellungen und Praktiken im Sportumfeld sein. M\u00f6glicherweise bevorzugen einige Sportler nun Funktionskleidung oder individuell gestaltete Outfits, die eine bessere Leistung oder einen pers\u00f6nlicheren Stil erm\u00f6glichen. Diese Ver\u00e4nderung der Pr\u00e4ferenzen spiegelt m\u00f6glicherweise auch eine breitere gesellschaftliche Verschiebung wider, bei der Komfort und Individualit\u00e4t zunehmend gesch\u00e4tzt werden.<\/p>\n<p>Dar\u00fcber hinaus k\u00f6nnten soziale Dynamiken eine Rolle spielen, insbesondere in Mannschaftssportarten, in denen das Tragen eines Trikots eine Art Teamzugeh\u00f6rigkeit signalisiert. M\u00f6glicherweise f\u00fchlen sich einige Athleten jedoch unwohl oder unauthentisch, wenn sie das Trikot ihres Teams tragen, sei es aufgrund von Leistungsdruck, pers\u00f6nlichen Differenzen oder anderen Faktoren. Diese sozialen Spannungen k\u00f6nnten dazu f\u00fchren, dass Sportler das Tragen von Trikots vermeiden, um Konflikte zu vermeiden oder sich einfach wohler zu f\u00fchlen.<\/p>\n<p>Eine weitere m\u00f6gliche Erkl\u00e4rung f\u00fcr den R\u00fcckgang des Tragens von Trikots im Training k\u00f6nnte in der Kommerzialisierung des Sports liegen. Mit der zunehmenden Pr\u00e4senz von Sponsorenlogos und Markenbildern auf Trikots k\u00f6nnten einige Athleten das Gef\u00fchl haben, als Werbetr\u00e4ger fungieren zu m\u00fcssen, was ihr Trainingserlebnis beeintr\u00e4chtigt. Infolgedessen k\u00f6nnten sie sich daf\u00fcr entscheiden, neutrale oder generische Sportkleidung zu tragen, um sich von kommerziellen Interessen zu distanzieren und den Fokus auf ihre sportliche Leistung zu richten.<\/p>\n<p>Um dieser Entwicklung entgegenzuwirken und das Tragen von Trikots im Training wieder zu f\u00f6rdern, k\u00f6nnten verschiedene Ma\u00dfnahmen ergriffen werden. Eine M\u00f6glichkeit besteht darin, Sportlern mehr Auswahlm\u00f6glichkeiten bei der Trainingskleidung einzur\u00e4umen, einschlie\u00dflich alternativer Outfit-Optionen, die ihren pers\u00f6nlichen Vorlieben und Bed\u00fcrfnissen besser entsprechen. Dar\u00fcber hinaus k\u00f6nnten Sportorganisationen und Teams einen offeneren Dialog \u00fcber die Bedeutung von Teamkleidung f\u00fchren und einen Raum schaffen, in dem Athleten sich authentisch ausdr\u00fccken k\u00f6nnen, ohne sich unter Druck gesetzt zu f\u00fchlen.<\/p>\n<p>Zusammenfassend l\u00e4sst sich sagen, dass das Abnehmen des Tragens von Trikots im Training eine komplexe Entwicklung darstellt, die auf eine Vielzahl von Faktoren zur\u00fcckzuf\u00fchren sein kann. Indem wir diese Ursachen verstehen und konstruktive L\u00f6sungen entwickeln, k\u00f6nnen wir dazu beitragen, ein Umfeld zu schaffen, das die Freiheit und den Ausdruck der Athleten f\u00f6rdert, w\u00e4hrend gleichzeitig die Teamdynamik und das Gemeinschaftsgef\u00fchl gest\u00e4rkt werden.&#187;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>In der Welt des Sports war das Tragen eines Trikots w\u00e4hrend des Trainings lange Zeit eine Selbstverst\u00e4ndlichkeit. Doch eine zunehmende Anzahl von Athleten entscheidet sich heute dagegen, ihr Trikot zu&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":33,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Warum tragen immer weniger Fu\u00dfballfans ihre Trikots im Training? - B\u00e4umli Saal<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"Entdecken Sie, warum die Anzahl der Fu\u00dfballfans, die im Training Trikots tragen, sinkt. Erfahren Sie mehr \u00fcber die Gr\u00fcnde und Auswirkungen hier.\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Warum tragen immer weniger Fu\u00dfballfans ihre Trikots im Training? - B\u00e4umli Saal\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entdecken Sie, warum die Anzahl der Fu\u00dfballfans, die im Training Trikots tragen, sinkt. Erfahren Sie mehr \u00fcber die Gr\u00fcnde und Auswirkungen hier.\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"B\u00e4umli Saal\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-13T21:27:14+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/49.99.webp\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"admin\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"NewsArticle\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a\"},\"headline\":\"Warum tragen immer weniger Fu\u00dfballfans ihre Trikots im Training?\",\"datePublished\":\"2024-03-13T21:27:14+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-13T21:27:14+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/\"},\"wordCount\":472,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/49.99.webp\",\"articleSection\":[\"Sport\"],\"inLanguage\":\"de-CH\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/\",\"name\":\"Warum tragen immer weniger Fu\u00dfballfans ihre Trikots im Training? - B\u00e4umli Saal\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/49.99.webp\",\"datePublished\":\"2024-03-13T21:27:14+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-13T21:27:14+00:00\",\"description\":\"Entdecken Sie, warum die Anzahl der Fu\u00dfballfans, die im Training Trikots tragen, sinkt. Erfahren Sie mehr \u00fcber die Gr\u00fcnde und Auswirkungen hier.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-CH\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#primaryimage\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/49.99.webp\",\"contentUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/49.99.webp\",\"width\":1024,\"height\":576,\"caption\":\"Warum tragen\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Warum tragen immer weniger Fu\u00dfballfans ihre Trikots im Training?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\",\"name\":\"B\u00e4umli Saal\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-CH\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization\",\"name\":\"B\u00e4umli Saal\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png\",\"contentUrl\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png\",\"width\":250,\"height\":100,\"caption\":\"B\u00e4umli Saal\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-CH\",\"@id\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\"],\"url\":\"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/author\/admin\/\"}]}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Warum tragen immer weniger Fu\u00dfballfans ihre Trikots im Training? - B\u00e4umli Saal","description":"Entdecken Sie, warum die Anzahl der Fu\u00dfballfans, die im Training Trikots tragen, sinkt. Erfahren Sie mehr \u00fcber die Gr\u00fcnde und Auswirkungen hier.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Warum tragen immer weniger Fu\u00dfballfans ihre Trikots im Training? - B\u00e4umli Saal","og_description":"Entdecken Sie, warum die Anzahl der Fu\u00dfballfans, die im Training Trikots tragen, sinkt. Erfahren Sie mehr \u00fcber die Gr\u00fcnde und Auswirkungen hier.","og_url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/","og_site_name":"B\u00e4umli Saal","article_published_time":"2024-03-13T21:27:14+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/49.99.webp","type":"image\/webp"}],"author":"admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"admin","Est. reading time":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"NewsArticle","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/"},"author":{"name":"admin","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a"},"headline":"Warum tragen immer weniger Fu\u00dfballfans ihre Trikots im Training?","datePublished":"2024-03-13T21:27:14+00:00","dateModified":"2024-03-13T21:27:14+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/"},"wordCount":472,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/49.99.webp","articleSection":["Sport"],"inLanguage":"de-CH","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/","name":"Warum tragen immer weniger Fu\u00dfballfans ihre Trikots im Training? - B\u00e4umli Saal","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#primaryimage"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/49.99.webp","datePublished":"2024-03-13T21:27:14+00:00","dateModified":"2024-03-13T21:27:14+00:00","description":"Entdecken Sie, warum die Anzahl der Fu\u00dfballfans, die im Training Trikots tragen, sinkt. Erfahren Sie mehr \u00fcber die Gr\u00fcnde und Auswirkungen hier.","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-CH","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#primaryimage","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/49.99.webp","contentUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/49.99.webp","width":1024,"height":576,"caption":"Warum tragen"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/sport\/warum-tragen-immer-weniger-fussballfans-ihre-trikots-im-training\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Warum tragen immer weniger Fu\u00dfballfans ihre Trikots im Training?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#website","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/","name":"B\u00e4umli Saal","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-CH"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#organization","name":"B\u00e4umli Saal","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Untitled-design.png","width":250,"height":100,"caption":"B\u00e4umli Saal"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/97f72078788d8dcd497a18939854bb8a","name":"admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-CH","@id":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/62523b8bc4f1538a7779e3e987c88d27?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin"},"sameAs":["http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch"],"url":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/author\/admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/32"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=32"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/32\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":34,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/32\/revisions\/34"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/33"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=32"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=32"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/w.baumli-saal.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=32"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}